有冇人可以教下我點做？

想問大家點樣可以喺返工嘅時候同其他人啲人際關係搞好啲？之前試過返part time， 好似全日都淨係為左做嘢咁，但係聽自己啲朋友講佢哋返工返得好開心， 相反我返pt嘅時候就一個朋友都識唔到， 唔知係咪因為返工嘅時候一粒聲都唔出令人地覺得自己好臭串.有冇人可以比D心得我返工時可以點？

一齊做野好難唔溝通架喇

好睇你番咩part time嘅，做飲食業嘅實會有機會傾計嘅